====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Le nombre des emplois " tertiaires " et notamment des emplois de bureau va augmenter deux fois plus vite que celui des emplois industriels : pour trois emplois nouveaux , au moins deux emplois de bureau , au plus un emploi industriel .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 8 :: [ emploi, emploi, aller, vite, emploi, emploi, emploi, emploi ]
appreciatif :: 6 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi, emploi ]
marqueurs_niveau2 :: 6 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi, emploi ]
appreciatif_niveau2 :: 6 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi, emploi ]
alethique :: 1 :: [ aller ]
epistemique :: 1 :: [ vite ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ vite ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ vite ]
Total feature counts: 32


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 8 :: [ emploi, emploi, aller, vite, emploi, emploi, emploi, emploi ]
appreciatif :: 6 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi, emploi ]
marqueurs_niveau2 :: 6 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi, emploi ]
appreciatif_niveau2 :: 6 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi, emploi ]
alethique :: 1 :: [ aller ]
epistemique :: 1 :: [ vite ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ vite ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ vite ]
Total feature counts: 32

